{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050701",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "채우미 카페"
    },
    "text": "アガダリランドに位置するチェウミカフェは、コーヒーとクロワッサン、そしてカキ氷で有名なグルメ店です。 カフェ内には遊歩道や広い運動場、セミナー室も完備されています。 長時間ご利用の場合は別途レンタル料が発生します。 会社や団体のワークショップも可能で、屋外撮影やウェディング式場のレンタルも可能です。 ここに来て、心を癒して童心に戻ってください。 アガダリランドにいらっしゃる方や周辺にいらっしゃる方は、チェウミカフェでしばらく休んでみてください。 カフェ内ではペット同伴入場は不可で、ペットは外部から入場できます。 ただし、ペット連れの場合は、エチケットを守ってください。 大型犬を同伴する場合は、口輪と首輪を必ず持ってください。 チェウミカフェはチャンギ小学校を過ぎて黄道方向にいらっしゃると右側にあるアガダリランド内にございます。 駐車は広い駐車場にしていただき、建物内に入っていただくとチェウミカフェがございます。 チェウミカフェではブラウンチーズアインシュペナーアイスが7,000ウォンで、安眠島シーソルトコーヒーアイスが6,500ウォンで販売されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェウミカフェはどのような料理や飲み物が有名ですか？",
            "answer": "チェウミカフェはコーヒーとクロワッサン、そしてカキ氷が有名です。"
        },
        {
            "question": "チェウミカフェ内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "チェウミカフェ内には遊歩道や広い運動場、セミナー室が完備されています。"
        },
        {
            "question": "チェウミカフェの利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "長時間ご利用の場合は別途レンタル料が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェウミカフェでは会社や団体のワークショップができますか？",
            "answer": "はい、チェウミカフェでは会社や団体のワークショップも可能です。"
        },
        {
            "question": "チェウミカフェで屋外撮影やウェディング式場のレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、チェウミカフェでは屋外撮影やウェディング式場のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "チェウミカフェではペット同伴で入場できますか？",
            "answer": "チェウミカフェ内ではペット同伴入場は不可ですが、ペットは外部から入場できます。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでチェウミカフェを利用する場合、注意事項はありますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、エチケットを守ってください。大型犬を同伴する場合は、口輪と首輪を必ず持ってください。"
        },
        {
            "question": "チェウミカフェの場所を教えてください。",
            "answer": "チェウミカフェはチャンギ小学校を過ぎて黄道方向にいらっしゃると右側にあり、アガダリランド内にございます。"
        },
        {
            "question": "チェウミカフェの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、チェウミカフェには広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "チェウミカフェで販売されているアイスクリームの種類と価格を教えてください。",
            "answer": "チェウミカフェではブラウンチーズアインシュペナーアイスが7,000ウォンで、安眠島シーソルトコーヒーアイスが6,500ウォンで販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 483
    }
}